係咁想嘔，我係咪有左？

嗯

我似驗孕棒咩

變性人都有得大肚？
定你想問你係咪有精神病

其實我係想問我係咪胃酸倒流

男人老狗咪玩喇

男人老狗唔俾大肚呀？

問下siri

我用android

成日飲酒

見到樓主個名就想嘔，我係咪有左？

有左…腸胃炎

唔飲啦

係呀！你有左

冇痾

有咗咩？病呀

渣ga

你係咪長髮架 介唔介意答係男人定女仔聲

長長地

Bob head 見好多都係Bob head 帶點硬朗感

佢似呀

啱啱先留返長半年，未去修，諗住長多少少先一次過剪同染